Nike/Adidas拖鞋討論

大家有邊款？可以既可以影相放上黎

我自己有對呢款，不過好快烏糟，諗住遲d買對AJ既

幾年前某d連登仔仲踩緊呢d拖鞋過兩年無人著，點知而家連d阿叔都一人一對

阿叔一人一對咪即係就快冇人著囉

你岩
但我見18歲以下d小朋友個個都一人一對，無乜細路再著人字拖

Push

大家會唔會買大一碼

其實要 冇咁緊

著緊JORDAN,料好似好D

邊款？有無圖？

有冇巴絲知道邊到有尼類Nike 拖鞋賣？

邊度仲有呢隻款賣？

著AJ拖的我

邊款？